熱狗台分析

假期夜晚節目10000人online
(23:56:15 - 23:58:42)
吹雞2分鐘共得358個留言
活躍觀眾302個

屌出左2個post

死圖

張圖太長show唔到...

係咪唔睇圖係唔知你點計條數？
返屋企再睇

條數係chatroom cap圖再用手數
好L原始

即係用聊天室活躍程度反推實際人數？

可以咁講~
活躍聽眾:
留言數-重複留言=活躍人數

補充多少少:
個時熱狗主持受神駒挑動，呼籲聽眾留言打1 證明online人數唔係督出黎。
至於點解係記錄2分鐘，因為我見2分鐘之後已經無咩人打1。

兩分鐘內有三百個，咁都算多

當然冇一萬人啦

吹雞先有咁多平均一定無

如果考慮到已經係吹大雞，咁都幾可憐

號召力第一。。。

陳秀慧邏輯：陳雲做現場要收入場費都成百人 何況係舒服安坐家中

佢有冇見過達哥fans塞爆個商場三，四層。。。

約5000人online節目
(14608-664)/7(因為7行=一個留言)=1,992
(00:06:40-06:29:37)大約383分鐘(6.5小時)
大約一個鐘312個留言

佢依家搵個咩謎之音出黎講撚到好撚複雜既解釋。

我真係希望有it同行篤爆佢，佢依家講到係人地唔識野

我係唔識，我剩係知有成萬人online唔會chatroom接近零互動

一路以黎都支持熱狗，但欺師滅祖後真係好希望佢地仆街，如果佢地咁樣都可以上位，仲有公義同天理既？

好唔憤氣

show到張圖喇~

[比較數字]
約1500人online節目
4小時8500留言
大約一個鐘2,125個留言